手足身體有冇出現呢啲問題

冇黎m但不斷有黑色分泌物
皮膚痕癢
屙到仆街
眼會不停眨眼
想知除咗睇醫生之外有咩辦法可以自己解決
因為唔想阻住真正有需要嘅人

題外話：成日好驚俾人追 成日疑神疑鬼怕有人跟住

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

好似開錯台

睇醫生

睇醫生啦，黑m可大可少

seems many people got TG got black M